# Booléen
 Capsule sur les booléens : le rendu se trouve ici : https://lfasquelle.forge.aeif.fr/booleen/
 
 Toutes les capsules du cours de première NSI, classées par thème : le rendu se trouve ici :  https://lfasquelle.forge.aeif.fr/1_NSI/
 

